仁義禮志

係幾仁

我禮志

幾仁即係咩意思..

我戀愛她了

仁慈

貓貓第三張側面勁靚==

On9樓主 拉

yuna呢

珍..

有娜：我們隊長姐姐…因為有很多很多需要發言之類的場合 隊長姐姐在替我們發言的時候總是說得特別好 真的很感謝
還有就是 隊長這個角色本來可能會需要強勢一點 但姐姐不是這樣的 她一直都很願意聽取我們的意見 隊內能有積極的氛圍 姐姐一直扮演著很重要的角色 很感謝她

原來你反itzy

床上的禮志最仁

Yuna 係細妹

好好仁

細妹唔戀愛得?

志志夠罩用嗎

我唔戀她

跳舞勁好睇

我戀你

好 今晚去邊度date

睡夢中

呢張..

好 約埋紗瑜

個LV 袋幾令

咁我哋而家相見了

我哋去邊度等

我後入頂盡佢。

隻色好型

你話事

想去你的❤️

我的❤靈unlock

你是守護甜心？

💕

是

我都想守護你

咁我畀你守護啦

守護你有咩要注意

要氹我開心

你點先會開心

呢張不得了..

你開心我就開心

我見到你就開心

唔關事
你開乜po都拉

咁我成日出現氹你開心啦

你推jisoo

好啊 可唔可以透露下一個post係邊個做主角

yuna

AOA 定ITZY

itzy

吹奏的節奏嗎

期待喔

聽日先
今晚早啲瞓

好
Goodnight bbg

goodnight bbg

禁錯

❤️❤️❤️

你假blink

我blind

佢成日蝦你
要唔要我反blackpink

要 佢最鍾意jenjen

好咁我準備下先

Thx bbg
萬事要小心🙏✊🏻💘

瞓了

我也

on9仔先反bp

blink蝦我bbg
所以我反bp
有問題?

我反itzy 你同連登朴寶劍可以來挑戰我了

是 貓貓禮志幾仁

挑咩戰姐 大家和和氣氣唔得嘅